應承我！！ 8點後唔好再討論查理斯中肺炎！

人手置頂

推番行動post

全城中伏!!!!!!!!
今天新聞鋪天蓋地全是查理斯中肺炎，中共成功轉移視線，全城焦點去哂查理斯度……雨傘運動聲音不見了。初步滅聲計劃成功進行!

推

對準政權呀！而家要對付嘅係中共！點解出面冇曬行動post？

Pr公司又借查理斯中武肺一事黎開Post洗地！

拉查理斯post
最後
光命

發覺好撚多曲線撚

即係我唔講得野？

明顯曲

我屌晒你地老母

全球中伏，畀中共轉移咗焦點

P牌仔賤過蝻

我要所有行動post 上哂熱門
好嬲呀

全城中伏，熱門變曬查理斯，我地就黎輸

唔好比英國成功帶到風向

pr公司為咗轉移視線竟然叫查理師染武漢肺炎

推，上熱門